下季巴塞陣容會唔會太撚屈機？？

Hazard messi dembele
Coutinho kante rabiot

我地皇馬有世界第一中場 仲有救世主卻奧斯

Dembele

你個名

btw有美斯係度輸得la

我個名得罪你？

咁快燈

認真 佢堅系勁 係會員on9 only

巴塞前場得佢有速度 其實好重要

你夠膽再講一次？

牙耿

講到底疤狗咪又係狗眼看人低覺得人地一定會平價賣俾佢

牙朗見到咁所以走
唔夠抽

回錯

皇馬有樓主仲屈機啦

sor9

仲要雙槍 咁撚後生

真

仲傳緊一個
荷蘭新球皇 Frenkie De jong

屌咁撚勁投降喇！直接頒個世界盃俾佢啦！

邊夠蝗勁

又抽泰王
Dllm

巴爾坐正仲尾機

珍

樓主老母肉酸

點解成日針鳩我

Hazard griezmann messi

轉會都要燈

事實唔怕講

日光日白又飲醉

屌你老母邊個傻閪負評

一齊Jer粒水狗

仲有新球王，Arthur Melo

新類型球王

關你撚事咩 縮返去老母個閪到啦

就好似英撚有史達寧咁

世三去巴？

B9一個屌打佢地啦

成班on 9

擅抖吧死鍠狗

仲有基沙文打後備

去得巴就係世三